
1) **_Які існують типи даних у Javascript?_**

**Примітивні типи даних:**
- string
- number
- boolean
- bigInt
- null
- undefined
- symbol
- Object

**Об'єктні типи:**
- Boolean
- Number
- String
- Array
- Date
- Function
- RegExp
- Math

2) _**У чому різниця між == і ===?**_

== - при **нестрогому порівнянні** два єлементи приводяться до одного типу. Наприклад `1 == '1',`
   а при **строгому порівнянні** ===  приведення типів не відбувається. Потрібно завжди намагатися використовувати строге порівнянне.

3) **_Що таке оператор?_**

Оператор визначає взаємодію між операндами. По суті які операції потрібно виконати над операндом(и). Є умовні оператори, логічні оператори, математичні і інші оператори.
   
